義和b再入一入黎 XV

瓏狗

你搶到啦
威啦

最多介紹d女女比你

女見到我會彈開

每post一問
瓏狗cow到女未=.=

未

師兄教下我啦

又打交？

2&b刀教你5到=.=

里狗有冇食過馬場入面啲女

里狗🌞🍭又開gay post

咪講左有男友既女仲易媾囉，你笠水咋麻

y

入泥學野

呢個辣殺post都開15

有男友既女你得一個對手，冇男友既女你要同好多仔爭。講緊靚女既情況

具體操作呢

瓏狗頭先話咩反cup 又抽水？

要人喂到埋口先得

拍左拖冇耐就另計啦。拍拖耐左，通常都會悶，感情會有d問題。你要比佢覺得你當佢係朋友，唔係想媾佢。佢會講好多拍拖既不滿同問題比你聽，到時再對症下藥🚬

feel到瓏仔又想溝女了

跟手比個感同身受既感覺佢
再樹立個完美既形象
瓏狗就溝到女了

佢撚做到咩

話緊等睇你個ex俾人飛

仲有冇多d野教我

瓏狗會唔會做做下變左做一隻狗公架

不嬲都係
只不過有心無力姐

唔會
因為刀cow唔到

不過都係算啦，嬌人牆腳好仆街，遲早要還。瓏狗繼續做青頭囝算啦😚

你不嬲撚係牙
狗公一早就食埋飛起左啦

Cow到女未

爻吾刂

媾唔到女先叫狗公，媾到就唔係狗公嫁啦

瓏狗有冇拖過女仔隻手

媾完女又出去偷吃是什麼

玩家

叫仆街/賤男/player囉

未溝過女呀

前排撞到當年我個狗公fd偷食

畜牲食過幾多條女

點

feel到佢好尷尬 事不關己 唔想理咁多
不過再次肯定我以前個決定係岩

有啲野唔洗一晚做曬，又唔係趕時間。🚬

係咪冇fd做啦？

單野之後一直都冇聯絡
最多係街見到會say個hi

直接約炮喇

你理解左咩 我講緊仔黎
我冇你咁重口味

以為女

係個條女就好 我都想係街撞到佢
話左佢係我一個遺憾黎 好似有條刺咁

1

detail

想g

我小時候很喜歡便利商店的肉醬意粉，有人問我為什麼那麼喜歡吃。對，它是鹹了一點，肉也不多，喜歡就是喜歡..

偽。文青

志明嘅對白

我仲以為你都中意睇文學

高中開始冇睇書

呢個叫春幾時開始變左hehe post

好多loser

U

我唔係

瓏狗有無諗過轉做兵仔

我唔係冰

咪叫諗下你去做囉
起碼可以親近你個waiwai g先

幾時出黎

你係咪好想叫我出黎打柒我=.=
成日吹我=.=

想見下男神

咁你搵瓏狗嘛 唔洗搵我=.=

我驚我見到佢會掉頭走

瓏仔女神啲圖呢 仆街

似hyeri囉=.=

似=/=本人

60-70%到

Photo

矛=.=

爽手啦 CAP ICON黎睇下

禾有圖

wtsapp me=.=

放grp

屌 比我睇下

上面班人自c睇😒

又係垃圾post

佢扮姐

孝敏=g

U=溝唔到女的毒撚

一開波放大絕

溝到女我咪唔放

佢有冇上莊或者其他途徑搵到佢啲相
我地自己估

講左好易搵
佢幾social

屌 點搵呀

我淆

抵你溝唔到女

比條link黎 我自己估

你都想我地搵到做咩唔直接係佢ig搵張比我地

你地搵到我阻止唔到
但我無奶油爆人出黎咁衰仔

睇下女姐

Link

你爆左
佢都唔知邊個爆啦

爆左條女會點諗我呀
city大把人上連登啦

條女點會諗到係你

邊有人會入呢個po

真

貼張大合照出黎 如果比我地估中你咪唔回應

不了
做人要有啲道德

真係冇幾個會入黎
你平時貼初瓏唔見你咁講

溝囡講咩道德牙

初瓏係g

25

唔怪得佢無女

睇下佢幾爛泥 為左個女神又唔係自己條女
話自己偶像係g

Agger

吹牙

是其是=.=

25瓏

瓏狗不如針啦 貢25

你會後悔架傻鳩

讀咩系sin

係咪year3 marketing呀？等我問下fd入面邊個最靚啦

唔係yr1咩

以前夾band都有夾過呢首歌

想學吉他 難唔難

其實依家彈啲流行曲，好多樂曲淨係彈chord已經可以自彈自唱 ，btw結他係比較易學既

我兩年前都屎忽痕買左支結他但彈都未彈過

送畀牙gap啦

睇到個mv諗起中一到中三年代
個個留飛落海頭
的水勁長

做乜話我初瓏係g

電定木？

孝敏係軍妓

問這快樂為何來去如飛

就似天上白雲乍離乍聚

⬆️

你係垃圾

u=loser

我飲大左
SOR

all loser

駁唔到=.=

Only u

迷apink既人都貢25

你最25

u 2

G＝GFABLE

我俾人偷AC＝。＝

你好2c講依句？

你到底係飲大左定比人偷AC架
對下口供好喎=.=

上完高登再上連登 質素好撚大分別
連登熱門都係得班小學雞野

咁都有得上熱門 笑4

系 成班狗公入晒去睇人妖

呢個post好撚污糟
啲人唔三唔四 嘖嘖..

我清泉
講污糟你認第二 得25b敢認第一

粒水me no1

又有圖

我愛apink apink愛我

最近收左 六粒飯同劇肥閪做徒弟

all g

Except apink

又度好波了

Momo練唱歌ok?

okok

牙牙牙 牙朗

廢柴中坑黎

momo對波係邊間整

非其非

是其是

飛其飛

Momo=假波

請針對返瓏B

mo mog

贏波巧Hi心

羊埋錢仲hi心

我買左2-0 仲諗住收錢

傻gap

tinder識左個台灣妹

樣中上啦，唔算靚，但勝在係台妹，me有台妹情意結🙈

似咩名星/人
幾多成

食屎就有你份

Momog
Chorong g
Hyomin g

More

叫佢比多幾張相我睇先，驚中伏

娜恩已贏

瓏b有女未

聽晚約左個台妹食飯

食埋佢？

ff

做下基本野先，睇佢咩反應。
生活好悶，想有d火花🚬

no la,我問佢攞張相都要講左半日先肯比

我驚你淆底咋

你估我唔想正正經經溝條女咩

今晚gun禾羊大錢 直接call hyeri啦

牙gap矛入grp

上141大把啦=.=

戒左賭了，呢排邪到仆街

要考試
捱唔到

入定先洗死

認真問

瓏仔幾時溝到女神？

想偷食算唔算？

呢件冇機

打飛機係衰野？

我成日打都好少同人嘈

又唔同我傾bra

打完頭暈暈 有冇咁虧呀？

傾黎把撚 你又唔係有女 有咩好傾=.=

有
唔知係咪要採陰補陽先得

小妹係絲😰

人妖瓏

呢個post啲人..

真絲😰💔

阿姆斯特丹天氣晴

橙 瓏狗cow唔到女搞到個腦shortshort地

污糟辣殺

橙

小妹好純

咪老屈

羊左派禾

畜牲叫左你買潘狗 有我詳細分sick 係咪贏左好多

唔中其他呢

單頭一隻佢都好好分啦 幾倍幾倍咁贏=.=

Gun左未牙

邊場 R聯我十卜祖=.=

上半主勝
信我

Ajax呢

半和

呢場你出左咩
無爬文

先中大個

一個

我和我驕傲的倔強 我在風中大聲的唱
這一次為自己瘋狂 就這一次 我和我的倔強

我最憎呢首歌

[member]

屌奶星！個台灣妹原來雞黎既，差d做左傻仔==

收你幾錢
有冇成個樣睇下

$1300

還可以 真人應該有6分

冇出到黎呀，見到佢話收錢就唔去啦

1300咁正都唔去
俾我實上

要唔要contact?😂

青頭仔

認真咁既樣唔值1300咩

收爺啦

$1300咁既樣加破處抵啦 go啦瓏狗

想搵絲打破😏

我比個ac佢 上啦瓏仔

你地覺唔值1300咩

Waiwai值唔值1300

你比$13000，佢一定比你屌

Wtsapp佢

每個女人都有個價🚬

開funson

really?

佢知係我唔受

真，冇睇過外國d gold diggers pranks咩？

兜口兜面問價囉 cow女已經淆
連叫雞都淆

wtspp如下

U:聽人講你做雞架喎 我想扑你 幾錢晚?

SHE:癡線 on9

U:1Q 10m

she:時間地點

唔信得

Call左先啦

毒料

Waiwai is g

ok

瓏b禾教你叫waiwaig

waiwai姓咩

G

臭瓏jai ==

咩＝。＝

推爆我post ==
第幾條女呀

0

幫你開番囉=.=
年尾前會有
HOPE

有new target

頭先搭bus返歸 有個同差唔多大嘅女仔坐係我隔離 著短裙 長腿
佢拎住罐汽水同個袋訓教唔自在 見佢訓訓下差啲跌野 好想幫佢拎住罐野

咁有無偷影人

梗係借D意埃過去啦

有影 佢仲要同我一個站落車
應該住附近

用你女神啲相同我交換

快啦dl
你都唔cow女神架啦 拎黎j仲好

獨JJ不如眾JJ

yss

G持

g

有女未

ip8 係咪9月有
想換了 用緊ip5s..

咁舊

俾你用新咪又係冇女

屌你老屎
冇穿冇爛 所以冇換
但舊電倒得快 所以想換新機

又玩圍毆

啲人真係5354

世清講得好

2個垃圾又互含

點解開咗咁多個Post都仲係講緊朴初瓏😍有女未

歧視佢？

有圖未？

關心佢

我地好關心瓏b嘅情況

做咩改名

馬po新人

扮新手

禾系

gun
賭得冇可能全勝既

呢三個月馬日 全勝姿態

輸半 羊角 好hurt

畜牲入錢比我買盤OK?

矛錢

好肚餓

食女

哪有咁多女出黎
準備去牙泥果邊買宵夜

狗女囉

我前前度同牙泥住同一個屋苑

Gay

佢樓下有商場仔 有啲鋪頭仔賣宵夜幾好食
以前同ex會買去海邊食

你前前度=人妖泥

我同你EX上過床

又想叫春

垃圾a0, 9

食屎啦你

行過都會諗起
起佢家10分鐘路程 好近

DIU NEI =.=

屌得好

吾好甘泥拉你=o=

你班友5354 辣殺！

有時真係會懷念 但個心又冇唔開心
只係覺得可惜

笠水狗 屌你

廢老早啲訓啦
聽日豬波驚你心臟病發

雲加必勝！

豬你老母 我阿典會豬 要豬都係球員問題

又賴
你走啦

有冇人未訓想聽我講故仔？

講啦 我聽朝睇
訓先
再唔係留聽晚

講

講啦

講未

屌

人渣

果然係2&b

死老野累我豬錢

叫春狗

聽日all in 阿主勝

阿狗豬梗了

豬你妹 收聲啦 我然硬呀今鋪

牙妓贏既話 瓏b刀吾系a0啦

岩牙

駁吾刀

唔好搵我姻緣較飛OK ？

佢地改名玩我咋-.-

瓏b=牙妓
沒未來

收啦

駁5刀

呢個先係原名

唔約啦梗係

笠囝做乜改名？

原名

沒有了🔞的笠水狗 怎算是笠水狗

粒水是生在基因之中 不是生於名字

如瓏是A0

你on9

I feel my heart beating
I feel my heart underneath my skin
I feel my heart beating

出黎網聚班人真5p 仲好2c屌波台5p字
仲要個個咁柒

笑4我

呢句真牙吊==

好彩你個mk仔冇去

你就mk

有5會？-0-

矛

成班瓏狗聚會

瓏狗係邊個！有冇影大遺照！

意思=成班毒撚聚會

我知 咁瓏狗一定有出席架啦

上連登好想話比全世界知

coldplay

冇咩人識

見到mv 唔開胃

coldplay唔係都好多人聽下架咩
我都係鍾意佢地d舊歌多d

但係連登好少人講

咁夜先上水
去左食女？

系 去左連狗網聚食女

食豬

好唔好玩呀瓏仔

從沒說過愛著誰

為誰而憔悴

廢青唔訓做咩

睇垃圾

sleep is for the weak ma

0-4啦都 訓啦

想睇金毛入波

成班廢青

今晚唔出2&b了

出唔出都夠贏

2&b辣殺中既辣殺 仲要話我未央係g

出唔出都輸啦

然硬

是日早餐一份

你咁中意食腸 我比我個條你食囉

不了

腸仔我鍾意煎

烚腸唔夠香

好牙！最鍾意食芝士腸

仁賊

夏榮好淫

畜牲比你條迷你芝士腸人食啦

你班嗨仔唔嗨識食

波波腸咋

比返些少面手腳啦

好耐冇睇叢林的法則了

笠去叢林？

...

圍我==

粒水都可以拍個野外求生

On99

放假矛野做 成日見人咁多活動都唔知點黎

收皮啦狗

我唔係狗

佳。瓏狗

法國e戈post巧多g

瓏狗死左

樓上all smelly g

好多g

系= =

你都一樣 愛情已死

我的眼中裝滿疲憊 面對自己總覺得好累

叫春王gap蛇

迷雲狗咪jer住我黎咬

反雲既收聲啦

米再笑我老死

哈囉

hi g

fat g

smelly 瓏g

孝敏淫G

來人！拿去斬！

g=gfable

All g without bomi

Bomi=脂肪

想要15妹波圖, 有無人有

bomi=g

孝敏=G

25b有 旦佢自c食

講好咗比15妹我 我就出2&b
而家又反口

你都唔撚出，仲好講！

瓏仔搵個女仔fd扮同你拖手 影上黎算啦

真毒 a0

禾是認真

同瓏仔做frd啦

地方的爺爺召喚瓏仔

好耐冇對一個女有feel係唔係我有問題
認真

生活苦悶 好乾燥

自從同ex散左之後我都係咁

個杯仲裝滿水又點可以再斟水入去呢？

叫春

返工牙 又要訓
都吾知可以典

都唔知自放低左未🚬

訓囉 唔夠訓仲辛苦

唔諗啦 溫書算

幾時考完

未開始考 考到7號

加油 漫長嘅戰爭

近排有個女仔，成日flirt me
But she has boyfriend

當普通朋友算啦
比帽人戴有報應的

暫時都仲係正人君子
睇下點先

sp lor

早晨咁多位jm

同ex散咗幾個月
點解最多都對其他女仔有好感
又未到好鐘意

又話a0

a0扮有女

咁瓏仔無女你又信

我真冇女

咪笑啦
我真毒

睇過先知

瓏jai真人毒到出汁

佳瓏狗

現時大了 那種心跳難重演

係

有女扮咩

死瓏狗害死我隻佳龍駒

咁代表我唔使a0

明月千里都差不多了

下 你刀唔鐘意馬仔 扣分

又唔關我事

瓏b仲未cow到女
我都已經有條女痴埋黎

彈件黎ok

瓏狗：「面對女神有仔，
守護女神的貞操，
已疲於奔命
情愛我一點都不懂，你們是專家，
希望大家互相體諒吧」

請吾好再hey0瓏仔

如瓏是a0 世界變了

我懷疑瓏狗就係個個通緝強姦犯
成日比你地串a0無女 對女人產生仇恨
仲要姦4粒鐘 好明顯好有意圖

認真其實有疑點?
個個位應該有人流

點知你啊 你實有辦法架啦

唔係我=.=

諗諗下 禮拜日晚你又真係唔係度 個通緝犯1.67高 戴眼鏡 十足十你黎

俾佳瓏狗搞到冇心情

屌你老母25b揾我做乜撚野

唔洗理佢
佢近排飲醉酒上黎亂咁up

認真係人流位 唔熟個邊
睇張圖好似好偏僻咁

yes

講緊俾人夾走個位

留tg俾我？

空氣都對身體有害啦

咩事 有咩袐密

南g開新po

南G都有女

瓏狗一生A0

吾準笑瓏b

我笠水=.=

梳

唉

咩

又典牙==

老豆老母婚姻有問題
我自己本身又唔開心
情緒崩潰

有冇試過見學校心理學家?

見黎有咩用 傾完個心會舒服啲之外
個問題其實冇解決到

禾刀國

你老豆老母問題佢俾唔到意見姐
但你對ex既問題應該幫到你
唔好咁抗拒啦

肥波

其實分手都過左去 宜家好少諗
但每次屋企一嘈就諗起 兩件事一齊湧上黎

G肪

試下見心理學家啦
真係有用

其實人人都有低潮既
頂唔住就要面對
我估你想搵advice
但我地唔係專業
試下問心理學家啦

冇

考埋個試去搵人傾下 睇下有冇幫助

搵鋼gum整返兩口🌿

過後你會發現係有得著

不了
寧願飲多幾罐啤酒

矛人睇歐聯？

溫豬牙

好撚眼訓
捱唔到了

Ex曾經係我同班frd既女神

反正都是祖打皇

我女友

收啦
佢係處

瓏仔都唔係a0啦

你都係

瓏仔係處
waiwai一定係處拉

上邊話我a0一年冇女溝

你a0又一年無女溝？點止咁少啊

一世牙盲撚

瓏狗第時同女神結婚幾好
個仔又有靚仔基因

我不嬲靚仔

個bb實好幸福 周街都可能係爸爸

集齊晒靚既特點

好彩我無講野

瓏狗有女未？

瓏仔有女 雲加都退休啦

唉好憎依個壇 好多小朋友思想既人

封棺啦

系

波台最正常

未呀屌

我不嬲反堀宣行

枉我仲當你fd子教你call waiwaiG

OK唔反你
我收番
BTW你個D叫教咩=.=

教你call g喎=.=
你話熟人唔接客咪教你點call=.=

無建設性=.=

你又未試過 你又知=.=
話唔定waiwai g肯接客呢

你條橋廢過13少既騎功

廢極都call到13Q啦至少=.=

得既我食屎

食撚硬！

臭雞又關你咩事

你食定都得啦=.=
又話肯出13萬一Q

出得起同約到係兩回事=.=

做雞有錢就約到架啦 你係咪搞笑牙

佢係處

你阿媽都係處啦咁=.=

是其是
非其非

你晚晚上黎9UP既時侯 waiwai G就比人抽插緊啦傻9瓏狗=.=

佢連碟都唔摔
我估。。。

唔洗自己親自落手 D客想玩咪玩=.=

你點解要咁樣傷害一個好女仔=.=

邊忽傷害 明明講事實=.=

我投降=.=

祝你有生之年可以埋到waiwaiG單兼買一送三~四=.=

希望

養到咁上下就成班去搵親爸爸

瓏狗一生真係橙

又hey0-.-

里瓏狗

發覺里9把口好衰=_=

積口德儲積分=.=？

今期換咩廚具

屌9你地5好MEAN我-.-
MEAN返牙瓏好了

見到伯友

瓏狗吾見左 粒水了

did u say hi

佢梗係粒水

Call waiwai未

我搭車返歸撞正佢放工
傾左好耐計

同一架車？
傾左咩 有冇知道多d野

係
佢知道我地散左 我冇特別問到佢啲野
佢竟然問我鍾意佢個女啲乜

屌你老屎

小妹係到
岩岩扑完女神

岩岩訓醒？

係
扑完好累

waiwaiG肯接你客啦?
10萬一Q?

咁鍾意ff😂😂😂😂😂😂😂😂

敗走CC台要改名

比15妹起左底

唔使錢
真愛

ching而家咩人格

又老屈

=.=

叫春人格

愛你d錢

咁你食屎未

孝敏係雞

點解要講事實😓

食屎未

假嫁

未屌到點食
我認ff

橙 連食屎既機會都無

想知粒仔點答伯友問題

伯友
1q/300 ok?
ok

巨浪 捲起agger路

割席

我收左口啦=.=

甘你女神幾錢q

古思堯.jpg

Free

比次機會啦, 去邊度都比人屌

Mk

大概係咁
諗唔到有咩唔鍾意
可能有 但未去到討厭

我年年都同伯友講生日快樂

好想戒煙...

答得怪怪地咁

佢好認真聽
仲答我唔錯

打人地個女

過去既野我好後悔。

斯德哥爾摩症候群？

唔識唔好9up啦

咩係斯德哥爾摩?

受害者對施虐者產生同情/同理心 而保護返施虐者轉頭 所以你唔係

咁我真係係到9up

原來係咁
咁我如果有病會係咩病

派ching同我一樣咁熱愛9up

斯德哥爾摩，瑞典首都

正常人類悔疚心 冇病 不過唔排除你有暴力傾向

斯德哥爾摩打比我就知, AIK對哈馬比

我應該有暴力傾向

呢個唔洗講都個個知
加個符號咪可以用返原本個名

瓏狗訓左未？

我鍾意阿古路無符號

亞古路囉

阿奎羅

比人搶左個名逼住改好撚柒

成班9up撚

早晨

樓上all G

hi廢馬

hi辣殺 食屎未

幾時食 唔食一世冇女溝

點解要食

準備好賭馬

你除左識食屎仲識做D咩

正確

俾人hey0

認真問
瓏狗覺得自己邊到出左事
eg 樣 形象 造型

三樣中晒

成個人

你咁樣即係話埋佢老豆老母問題啫 生到瓏狗咁既款

我認真問架

同利物浦一樣，點都有陣柒味

瓏狗粒水了

後繼有人

瓏b針左大家冇得玩

都系你地

收嗲啦你

瓏狗幫我含緊 你地唔洗驚=.=

又多個gay

鐘意左個同事，第一眼就鍾意左佢
但佢係乜仔都撩嗰種人

依挺臭雞易食，正牙

最鍾意姣西

返咩工

🤢🤢🤢🤢

原來呢個on9 po仲未死-.-

如果你姣d就更好

long time no c u la rubbish

屋企有份生意仔去幫手
咩工就廢事講 唔想自爆

你有無諗過我係唔姣你咋😂

太子爺

How are u?rubbish

你床上好放好姣

25b又柒..

佢地成日話想退休
早d返去學野 唔係都想出去做野 識多d人

我起碼揸過

屌你老母想老屈

想扑野。。。

原來養和B舅父就係奧高查
正話睇nowsports先知

比狗渣

sor牙爆左我地d野出黎 🙊

侄勁過舅父

可以報驚

你班傻仔比25妹爆全相

瓏狗消失好耐 平時明明佢最得閒
🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉🍉

呢啲人是需要制裁

係咪想講外甥呀

是蛋啦

diu

又典牙

Diu me ok? 禾菊花有少少痕

死gay佬

我口痕 有無撚比我含下

me

agger路

屌牙笑夠我個名咩

禾

好撚串 割席

對吾住牙

同瓏狗互含囉

瓏狗係邊

同我玩69OK? 試得太多巨腸
想試下芝士腸

貢你要搵靜妹

who is 靜霉

我真屍== 得塊臭閪

你係真屍既話 瓏狗都cow到女啦=.=

你甘講咩意思-.-
佢刀粒左水刀吾放過佢

里狗出黎未

when

你幾時得閒

here

未溝到唔食

辣殺

曾自問 外表都不怎麼吸引
卻妄想跟妳同行
請妳 明白我已暗中因妳傾心
好似講緊瓏狗

tmr lor

咩歌=.=

跑完馬ok?

傾心lor=.=

see u in racecourse lor

loser先聽=.=

loser先a0=.=

收啦雞蟲

矛貢早起身入狗場

今晚如果豬錢 賭埋聽日戒賭一星期了

5賭最好

陳晚卑阿積士累死, 成個星期羊既錢豬晒

今晚 Cska Celtics 軌

食緊薯片 飲啤酒好撚爽

自己一個會有幾爽

你唔撚明

樓上傻b

你先係傻b

樓上all 傻b 除左我牛b

各位臭g早晨

早晨咁多位bb😘

朴初x=g

各位安答早上好！

早上好

😒

有冇安答想叫g

笠西請

call孝敏呢D質素幾錢Q

200

乜撚野笠西

咪係 又串我粒仔

我另一個fd今日生日 有幾個fd po相祝佢生日快樂
入面又係有我ex..幾個fd啲相都係

Loser

我都想唔係 唉
見到佢肥左 塊面多左肉

啪避孕丸

咁就應該冇啦 呢樣我100%肯定
之前同佢一齊都小小肥

睇到相又覺得自己掛住佢

係 種感覺好似未曾離開過咁
雖然好耐冇見 我都唔知佢點諗
但我都係咁愛佢 係咪好傻

近排好感性, 成日想起佢

打人仲有咩好講 怕左你喇

我唔Sure有無打過佢, 好似無乜印象
再之前果個先係成日

其實傾唔掂做乜要打 我最多係唔出聲 路應佢

I know that feel

唉 都唔知自己做乜

戒左啦我, 以前仲細燥底

可惜呀 宜家什麼都不是

我唔知佢e+點諗我..

成日見佢sc同男朋友好開心

:(:(:(
唔敢see佢 d野, 驚傷心

成日係度諗
分開左咁耐, 我個人都無乜點變
都係唔搵返比較好

睇你點諗
我搵唔搵都冇用了 唉

我del左sc
其他野block左除左fb

已經習慣無左佢既生活
過得很好
但係個心都係好想同返佢一齊

想就得啦 唔洗急
如果佢有拖拍就睇定啲先 我覺得實有機會

我唔同你牙粒仔
我地兩個都唔細, 無咩時間

係啵
當你今年30都算早 好多人都係30後先結

唔知係唔係潛意識仲對佢有feel
搞到我咁耐都冇對其他女有心動既感覺
定係思想成熟左 依種感覺就好難再有

感覺嘅野好難話冇就冇 我好明白

如果再遇到一個令我心動既女
我真係唔會再咁易放過
不過依家好多女都貪慕虛榮

依個真
我就係鍾意佢夠單純

世界變了
速食文化唔會同你慢慢了解

唉 可能我以前毒撚心態太耐
我依家都接受唔到咁既文化

我連婚前性行爲都接受唔到

正常 每個人都唔同
男女都要貞潔啲好

牙粒你精唔精潔

我和尚 善轄🙏🏻

青頭得罪你？

仲有兩年做魔法師

其實點解叫魔法師

原來咁黎

訓了 早抖
聽日陪老媽子飲茶
你地都早啲休息

call g lor

我想留返個寶貴既處比未來老婆

咁如果對方唔係處呢

得閒入下黎9up
keep住同佢聯絡
佢有冇咩表示咁？

😨😨😨無諗過依個情況

依家仲邊有處女架
有都比人姦埋啦

我好想將第一次同處女老婆分享😭

初中都破晒啦依家 要去小學搵定

對性事一無所知，如果將來老婆不是處怕被佢取笑

初中扑野🤤我28碎仲未拍過拖😷

中學生打野戰越黎越興
你又係a0 會唔會牙

係呀我系A0🤧樣衰無計

而家開始唔係好信agger路講啲野

艾沙雲做乜改左個咁柒既名

agger路係小圈子po都假膠

又係度撚人=.= a0已經好慘架啦 睇下瓏狗就知 唔好扮野啦

1001未.....